{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018497?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리인목포 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルができませんので、ご注意ください。 23:00までチェックインが可能で、その後は入室できません。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合により予約された客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として朝食が提供されており、時間は08:00から09:00までで、韓国料理でご用意しております。 駐車は徒歩2分以内に位置する無料公営駐車場をご利用いただけます。 外国語案内は英語と日本語をサポートし、新安島ツアーと路地ツアーが提供されます。 宿ではLPと一緒に編み物体験も可能で、荷物保管とWi-Fiも使用できます。 共用キッチンと共用スペースも提供され、屋上には休憩室があります。 周辺の名所としては儒達山、ケーブルカー、近代歴史通りがあり、様々なグルメも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "23:00までチェックインが可能で、その後は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典の朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約特典として朝食が提供されており、時間は08:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は徒歩2分以内に位置する無料公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内が利用できますか？",
            "answer": "外国語案内は英語と日本語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "どのようなツアーが提供されていますか？",
            "answer": "新安島ツアーと路地ツアーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿ではLPと一緒に編み物体験ができます。また、荷物保管とWi-Fiの利用も可能です。共用キッチンと共用スペースも提供されており、屋上には休憩室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には儒達山、ケーブルカー、近代歴史通りなどの観光名所があります。また、様々なグルメも楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 499
    }
}